午。（睜開眼等天光四處陰沉）

睇見都覺得辣

辣到一路食一路同隻貓講好辣呀
佢就不停拍我叫我比佢食

好眼訓呀

又放假？

好正係咪三養

隻碟好靚啊
弘不用上班？

是
but no place go

係呀 上次粉紅色嗰走

又放
行出去買雪條

嫲妹
不用
想eat bread
一堂教咁多款包

款

行成個鐘 不了

反正你都冇野做

粉紅色好似係cheese味？褲都食過幾正

我又要番工了
一齊去學啦

又去製造垃圾？

好食到可以拎去賣

腸好煩

又針對

點解嫲日日返工

弘放假？

吉 係呀
吉今午食咩

食咗日本野